[米走雞] 藍店扮黃店

推
個page完全駁唔到 仲話老闆黃到金

好似話係員工問題 唔關間鋪嘅老細事

推咗先

咪玩啦 有沒ching食過啊

推

可恥 推到無人食

有可能係員工問題
睇下佢開唔開員工刀

仲有點解連登仔會咁信一個網上人既留言

又批鬥
同共產黨有咩分別
又提高黃嘅門檻
偽黃都係黃
我地黃嘅政治光譜好闊架

黃藍地圖冇呢間野
黃？篤尿黃囉？

不姐掉番轉 你叫d員工嗌光復香港我地咪幫襯

推推推